新屋裝家居寛頻, Sales 請報價

如題, 或留TG.

Thanks

HKBN

1000mb寬頻新客offer

公/居屋月費低至$109全包，私樓$139全包

24個月合約，包埋mytv super, wifi router 及固網電話

免$680安裝費

歡迎tg查詢及check覆蓋

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費

hello 搵我！特別offer, 保証你滿意!
Whatsapp: 5743 3436